有無人用xbox 打fifa FUT 順過用ps 打好多 ？

如題.

我 其實正常 少啲人打

感覺係兩隻game 黎

唔止fut ,普通season XsX 版都順過PS5版好多。
PS5版成日出個高ping icon 出黎，XSX版好似冇出現過。
但PS5啲對手好似勁過XSX.

ps 勁多課金 icon 隊 , xs 平民好多

我冇玩FUT,淨係玩season

有時season 打啲鬼佬 中東 , 都唔會lag , 唔知係咪個server唔同

唔係不嬲架咩

xsx會唔會等好耐先搵到人打?

都唔會 , 好快有

XsS試過打美國都唔lag,不過唔肯定佢係咪真係美國，我都係㩒隻game睇佢國旗
通常連澳洲人打都好順。

我玩season就一時時， 特別係cup match, 打8強冇試過搵到人

ps5係咪多好多人？

係易搵返過xsx,不過我未試cup match

Season 好好玩

好玩過FUT , 感覺係兩個game play

國旗有台灣旗但無香港旗

好少match到香港人
反而星馬秦就好多

澳台,中東 唔同國家都match到

我架仔都撞過

我ps4 打 rival
場場gameplay唔同快慢delay乜都齊
贏變和 和變輸
搞到好冇意思

咁講其實係咪xbox 少人打會順好多？

搵對手難唔難？

我只係想正常發揮下技術同隊波咋

唔太難搵嘅 因為我試過返去xbox one 打 wl 都好多人打

同埋未試過中鉛

咁已經差好遠
我受撚夠ps 個gameplay 根本垃撚圾
好難先有一場係大家冇鉛
贏都好feel 到對面係lag 咁有咩好玩

唔想屌住玩下年轉xbox 先

好奇怪㗎喎ps 香港人對香港人都會中鉛 ,
但係我喺xbox 打澳洲仔都未試過中鉛或者lag 機